{
  "% above 50": "%高于50",
  "% above 80": "%高于80",
  "% aegis": "%圣盾",
  "% air attunement": "%空气协调",
  "% below 50": "%低于50",
  "% below 50/disabled": "%低于50/无法行动",
  "% berserk": "%狂暴",
  "% boonless": "%无增益",
  "% chill": "%冰冻",
  "% disabled": "%无法行动",
  "% dual wielding": "%双持",
  "% fire attunement": "%火焰协调",
  "% fury": "%激怒",
  "% impaired": "%受到阻碍",
  "% melee": "%近战",
  "% quickness": "%急速",
  "% regeneration": "%再生",
  "% resolution": "%决心",
  "% revealed": "%现身",
  "% scholar": "%学者线",
  "% swiftness": "%迅捷",
  "% uptime": "%覆盖率",
  "% vigor": "%活力",
  "% water attunement": "%流水协调",
  "% weakness": "%虚弱",
  "+50 Prec/Fero": "+50精准/暴击效果",
  "+50 Pwr/Cond": "+50威力/症状伤害",
  "100%": "100%",
  "100% Power": "100%直伤",
  "100% earth attunement": "100%大地协调",
  "100% flanking": "100%侧/背攻击",
  "100% flanking (check both)": "100%侧/背攻击（两个都需要勾选）",
  "100% fury": "100%激怒",
  "100% quickness": "100%急速",
  "100% regeneration": "100%再生",
  "100% resistance": "100%抗性",
  "100% resolution": "100%决心",
  "100% scholar": "100%学者线",
  "100% scholar (check both)": "100%学者线（两个都需要勾选）",
  "100% slow": "100%迟缓",
  "100% uptime": "100%覆盖率",
  "100% weakness": "100%虚弱",
  "10x": "10层",
  "25x": "25层",
  "2x": "2层",
  "3x": "3层",
  "5x": "5层",
  "Abort": "中止",
  "Adds 150% of your Agony Resistance to Precision, Toughness, and Concentration.": "增加等同于150%痛苦抗性的精准、坚韧和增益效果",
  "Affixes": "词缀（装备属性）",
  "Agony Resistance": "痛苦抗性",
  "Alacrity Renegade": "直伤敏捷龙魂",
  "Allows adding arbitrary extra modifiers. The textbox expects valid YAML or JSON formatting. Multiple modifiers can be entered as an array. For more information visit the GitHub repository.": "用于增加假想的额外修正。此处需要使用合法的YAML或JSON格式。多个修正可使用数组。更多信息请访问github仓库。",
  "Applied Modifers": "生效的修正",
  "Archetype Deadly (ConDmg/Prec)": "宠物类型：致命（症状伤害/精准）",
  "Archetype Ferocious (Pwr/Feroc)": "宠物类型：勇猛（威力/暴击效果）",
  "Archetype Stout (Tough/Vit)": "宠物类型：强壮（坚韧/体力）",
  "Archetype Supportive (Vit/Heal)": "宠物类型：支援（体力/治疗）",
  "Archetype Versatile (Vit/Conc)": "宠物类型：通用（体力/增益效果）",
  "Assassin's Presence": "刺客灵气",
  "Bane Signet": "怨毒纹章",
  "Banner of Defense": "防御旗帜",
  "Banner of Discipline": "纪律旗帜",
  "Banner of Strength": "力量旗帜",
  "Banner of Tactics": "战术旗帜",
  "Benchmark": "木桩测试基准",
  "Boons": "增益",
  "Buffs & Boons": "Buff和增益",
  "CFB (Virtues, 5 page, allies)": "症状燃火（美德，5书页，有盟友）",
  "CFB (Virtues, 5 page, no allies)": "症状燃火（美德，5书页，无盟友）",
  "CFB DPS": "症状输出燃火",
  "CFB w/ Quickness": "症状急速燃火",
  "Calculate": "计算",
  "Condi": "症状",
  "Condi Banner Bers": "症状旗帜狂战",
  "Condi Banner Warrior": "症状旗帜战士",
  "Condi Boon": "症状增益",
  "Condi DPS": "症状输出",
  "Condi DPS Ren Deva": "症状输出龙魂（毁灭）",
  "Condi Daredevil": "症状独行侠",
  "Condi Deadeye": "症状神枪手",
  "Condi Druid": "症状德鲁伊",
  "Condi Druid*": "症状德鲁伊*",
  "Condi RR (Invocation)": "症状RR龙魂（唤魂）",
  "Condi RR Ren Invo": "症状RR龙魂（唤魂）",
  "Condi Reaper": "症状夺魂",
  "Condi Renegade (Devastation)": "症状龙魂（毁灭）",
  "Condi Scourge": "症状灾厄",
  "Condi Slb (D/T A/D)": "症状魂兽（匕火斧匕）",
  "Condi Slb (D/T SB)": "症状魂兽（匕火短弓）",
  "Condi Slb D/T A/D": "症状魂兽（匕火斧匕）",
  "Condi Slb SB": "症状魂兽（短弓）",
  "Condi Tempest": "症状暴风",
  "Condi Weaver (Dagger)": "症状编织（匕首）",
  "Condi Weaver (Sword)": "症状编织（剑）",
  "Condi Weaver SW": "症状编织（主手剑）",
  "Condition Food": "症状食物",
  "Condition Runes": "症状符文",
  "Condition Sigils": "症状法印",
  "Condition Utilities": "症状通用",
  "DH": "猎龙",
  "DH (Radiance)": "猎龙（光辉）",
  "DPS Scourge": "症状输出灾厄",
  "Damage": "伤害",
  "Damage Breakdown": "伤害明细",
  "Damage increase from +5 of attribute": "每增加5点属性带来的伤害提升",
  "Damage loss from -5 of attribute": "每降低5点属性带来的伤害损失",
  "Defensive Runes": "防御符文",
  "Dual wielded": "双持",
  "Effective Distribution": "等效分布",
  "Effects": "效果",
  "Empower Allies": "强化盟友",
  "Enhancement": "通用(扳手)",
  "Expert": "专业模式",
  "Exposed": "暴露",
  "Extra Modifiers": "额外修正",
  "For more information, ask in Discord!": "更多信息请前往Discord咨询",
  "Forced Slots": "固定属性部位",
  "Formatting examples": "格式举例",
  "Frost Spirit": "冰霜精魂",
  "Fury": "激怒",
  "Gear Optimizer": "配装优化器",
  "Gemstones": "宝石",
  "Guardian - Perfect Inscriptions (100% uptime)": "守护 - 完美铭刻（100%覆盖率）",
  "Heal": "治疗",
  "Heal Druid": "治疗德鲁伊",
  "Heal Food": "治疗食物",
  "Heal Ren": "治疗龙魂",
  "Heal Runes": "治疗符文",
  "Heal Scrapper": "治疗机械",
  "Heal Sigils": "治疗法印",
  "Heal Tempest": "治疗暴风",
  "Heal Utilities": "治疗通用",
  "Healbrand": "治疗燃火",
  "Healing": "治疗",
  "Hybrid DPS": "混伤输出",
  "Hybrid FB (Honor)": "混合型燃火（荣耀）",
  "Hybrid FB (Virtues)": "混合型燃火（美德）",
  "Hybrid Food": "混合型食物",
  "Hybrid Runes": "混合型符文",
  "Hybrid Slb": "混伤魂兽",
  "Hybrid Slb (A/T D/A)": "混伤魂兽（斧火匕斧）",
  "Hybrid Weaver": "混伤编织",
  "INACCURATE: 100% in shroud": "100%帷幕（不准确）",
  "Include ": "包含",
  "Indicators": "指标",
  "Infusions": "灌注",
  "Invalid Format.": "不合法的格式。",
  "Kalla's fervor": "卡拉狂热",
  "Low Boss Armor (VG, KC)": "低护甲(山谷守护者、要塞构造体)",
  "Max.": "最大",
  "Might": "威能",
  "Min.": "最小",
  "Minors:": "次要特性：",
  "Misc": "杂项",
  "None": "无",
  "Note: Confusion damage calculation is currently incorrect.": "注意：困惑伤害的计算目前还不准确",
  "Nourishment": "食物",
  "Only show results that fulfill a certain amount of Boon Duration.": "只显示满足特定增益时间的结果",
  "Only show results that fulfill a certain amount of Healing Power.": "只显示满足特定治疗效果的结果",
  "Only show results that fulfill a maximum amount of Toughness.": "只显示满足特定坚韧的结果",
  "Optimize for:": "优化目标：",
  "Other buffs": "其他buff",
  "Pinpoint Distribution": "精确分布",
  "Power (no spotter)": "直伤（无眼观六路）",
  "Power (spotter)": "直伤（有眼观六路）",
  "Power Alac Ren": "直伤敏捷龙魂",
  "Power Banner Bers": "直伤旗帜狂战",
  "Power Banner Warrior": "直伤旗帜战士",
  "Power Boon": "直伤增益",
  "Power Chrono": "直伤时空",
  "Power DPS": "直伤输出",
  "Power Firebrand (approx.)": "直伤燃火（估计）",
  "Power Food": "直伤食物",
  "Power Herald DE": "直伤预告（龙吟回响）",
  "Power Holo": "直伤全息",
  "Power Runes": "直伤符文",
  "Power Scrapper": "直伤机械",
  "Power Sigils": "直伤法印",
  "Power Slb": "直伤魂兽",
  "Power Utilities": "直伤通用",
  "Power Weaver": "直伤编织",
  "Power Weaver (BTTH)": "直伤编织（穿心一箭）",
  "Priorities": "优化",
  "Protection": "保护",
  "Quickness CFB (Virtues, allies)": "症状急速燃火（美德，有盟友）",
  "Quickness Scrapper": "直伤急速机械",
  "Revenant buffs": "魂武buff",
  "Rifle Deadeye": "直伤神枪手（步枪）",
  "Rite of the Great Dwarf": "崇高矮人",
  "Rune": "符文",
  "Runes & Sigils & Food": "符文、法印和食物",
  "SAB Utilities": "超级冒险盒通用",
  "Select 'Dual wield' if you're using weapons in both hands or 'Two-handed' when using a two-handed weapon.": "如果你主副手分别使用了武器请勾选“双持”；如果使用了一把双手武器请勾选“双手武器”",
  "Select Affixes": "选择词缀",
  "Select a build template from the menu above!": "请从上面的菜单选择一个配置模板！",
  "Select a class or a build template from the menu above!": "请从上面的菜单选择一个职业或配置模板！",
  "Select up to 2 types of stat infusions, and optionally limit the quantity allowed.": "选择最多两个属性的灌注,并可以添加可选的数量上限.",
  "Select your traits here. Remember to also select the corresponding checkbox below each traitline. This is necessary, because many traits grant conditional bonus stats and you might get different results with different conditional traits.": "请从这里选择特性。请记住同时勾选每个特性线下方的复选框。这是必要的，因为有些特性在不同条件下会给予不同效果，不同条件的特性选项会导致不同的结果。",
  "Selected:": "已选择：",
  "Show all possible modifiers": "显示所有的特性效果",
  "Sigil 1": "法印1",
  "Sigil 2": "法印2",
  "Signet of Judgement": "裁决纹章",
  "Signet of Mercy": "仁慈纹章",
  "Signet of Wrath": "愤怒纹章",
  "Skill Coefficients": "技能系数",
  "Skills": "技能",
  "Special Durations": "特殊持续时间",
  "Specific Condition Runes": "特定症状符文",
  "Spotter": "眼观六路",
  "Stacking Sigils (25x)": "叠层法印（25层）",
  "Staff Daredevil": "直伤独行侠（法杖）",
  "Stat Infusions": "属性灌注",
  "Stats from affixes": "装备词条属性总和",
  "Status:": "状态：",
  "Strength in Numbers": "众志成城",
  "Support Food": "辅助食物",
  "Support Runes": "辅助符文",
  "Support Sigils": "辅助法印",
  "Support Utilities": "辅助通用",
  "Survivability": "生存",
  "Survivability (WIP)": "生存（实现中）",
  "Switch to %-wise damage distribution": "切换为百分比伤害分布",
  "The gear optimizer is currently in beta! Templates are not final and phantasm and lifesteal damage is inaccurate. Please report potential issues to us in": "配装优化器目前还在beta测试阶段。模板还没有最终确定。幻影和生命偷取伤害也还不准确。反馈问题请前往",
  "This class does not appear to have skills with extra buffs": "该职业没有具有额外buff的技能",
  "This data represents your rotation. If we don't supply a template for a build, you can move these sliders until the results match a golem log, or calculate them manually.": "此处的数据代表着你的循环。如果我们没有提供对应的配置模板，你可以拖动滑块来匹配魔像（木桩）日志，或者自行计算",
  "To do so, calculate and sum the [power coefficient * weapon strength] and [condition stacks * duration] of each skill you use, then divide by total time.": "如果要自行计算, 计算并累加你所看到的每个技能的 [威力（直伤）系数*武器威力] 以及 [症状层数*持续时间] ，然后除以总时间",
  "To do so, perform your rotation on a golem with no gear, traits, or other modifiers, then enter the distribution here.": "如果要自行计算, 在魔像（木桩）上执行一次循环, 不要使用任何装备、特性或其他修正，然后输出得到的伤害分布",
  "Toughness Food": "坚韧食物",
  "Traitline": "特性线{{ lineNr }}",
  "Traits": "特性",
  "Two-handed": "双手武器",
  "Vulnerability": "易伤",
  "Warrior buffs": "战士buff",
  "Weapon type:": "武器类型：",
  "What to optimize the results for. 'Damage' includes power and condition damage according to the distribution below.": "优化结果以什么为目的。“伤害” 包括直伤和症状伤害，依据以下的伤害分布计算。",
  "Writs": "令状",
  "above": "高于",
  "active": "主动激活",
  "active effects": "生效效果",
  "average stacks": "平均层数",
  "base": "基础",
  "base (+80 prec)": "基础（+80精准）",
  "base only": "仅基础",
  "be careful not to overcap": "注意不要溢出",
  "below": "低于",
  "blight stacks": "瘟疫层数",
  "bonus": "额外",
  "bonus, while active": "额外，激活时",
  "boons": "增益",
  "bugged 10% chill mod": "有10%对有冰冻目标加成（bug）",
  "carapace": "甲壳",
  "conditions": "症状",
  "full endurance": "满耐力",
  "in med kit": "使用医疗包时",
  "mainhand dagger; boonless": "主手匕首，无增益",
  "melee": "近战",
  "merged": "合体时",
  "merged, base": "合体时，仅基础值",
  "might": "威能",
  "missing bars": "缺失的格数",
  "non herald upkeep": "非预告维持",
  "or": "或者",
  "pQFB": "直伤急速燃火",
  "passive": "被动",
  "per herald upkeep": "每个预告维持",
  "permanent": "永久",
  "power/condition damage": "直伤/症状伤害",
  "ranged": "远程",
  "stacks": "层数",
  "torment only": "仅折磨",
  "toughness during berserk": "狂暴模式下坚韧变化",
  "toughness from carapace": "甲壳提供坚韧",
  "traited": "有特性加成",
  "upkeep": "维持点数",
  "vulnerability": "易伤",
  "when equipped": "装备时",
  "while active": "主动激活时",
  "with 1h weapon": "持有单手武器时",
  "with axe": "持有斧时",
  "with dagger": "持有匕首时",
  "with greatsword": "持有巨剑时",
  "with greatsword/spear": "持有巨剑/长矛时",
  "with rifle": "持有步枪时",
  "with shield": "持有盾牌时",
  "with staff": "持有法杖时",
  "with sword": "持有剑时",
  "with torch": "持有火炬时",
  "with torch/dagger": "持有火炬/匕首时"
}
